其實點解拜登仲唔認輸

特朗普個優勢已經大到不能想像
照我睇仲有幾招絕招未出
拜登再打落去都係嘥氣
快快趣認輸吧啦

Deep state

輸咗啦

係

拜登上星期打電話俾我話想投寒 , 點知消息流出左, 唔夠半日 hunter 就俾人查稅 , 要即時收聲